評測: 新手上路之選 Squier Affinity

*******************************************************************************
今個星期睇睇呢支新適合新手上路既Bass啦: Squier Affinity

不如大家一齊o係留言度傾下呀~!

多謝學生Ryan幫襯我既小店做setup同借比我拍呢個評測~!

希望大家可以幫我share同like

Facebook專頁：
Instagram :
各種樂器課程報名表:

*每星期五準時出片, 請讚好本專頁同訂閱我youtube呀plsss***

推呀